願蔡若蓮之子安息同時恭喜蔡若蓮喪子, 有咩問題?

點解唔可以

岩呀 佢個仔冇錯 安息係叫佢個仔
錯係佢老母 恭喜佢 佢可以一嘗喪子之痛

大快人心